其實幫人埋單係咪好平常既事黎？

到底埋人單既感覺係點 話說最近有位毒撚中學同學結婚咁佢老婆係當年既級花亦係眾所鳩知既公廁黎，而佢既其中一位前度兼初戀情人就係新郎哥既老死兄弟，當年食完條女就周圍嘈個女仔含撚了得。咁新郎哥由中學開始追佢老婆，到上年終於追到手，今年搞大肚結婚。

但問題係，結婚當日新娘新郎請左好多中學同學到場，當中不乏新郎既襟兄弟，而佢個老死兄弟當日亦有到場重竟然同佢拍曬膊頭咁影相重同佢兩公婆有講有笑

到底係咪我思想守舊定新郎哥胸襟廣闊得濟⋯⋯ 一諗到班襟兄弟當晚到場或多或少實會諗返當日點樣抽插佢老婆/佢老婆含撚個樣，如果我係新郞真係柒到想搵窿捐 ，但佢竟然可以若冇其事。

以前唔正常，而家好正常
當你見個個一般樣妹妹仔20歲未夠就拍雙位數字拖
拍3個月散都當長拖
就諗到。。。

呢d女養唔熟，遲早派帽，根本天生係雞

同公廁結婚真係好撚傻的嗎

你話我處女情意結都好啦，真係得處女聚得過[

有咁好既女仔都唔輪到我地班毒撚啦

有頭髮邊個想做翅哥

我就寧願唔結婚算，始終過唔到自己果關 接受唔到自己老婆俾人屌過

冇畀人屌過嗰啲到時你地一定又會嫌
一係因為未拍過拖所以仲係處 嫌人唔夠靚
一係就個樣ok 但冇經驗又嫌人上到床死魚咁
大把有得你地挑剔啦
諗下自己有無資格娶處女先啦

邊度黎得咁多處女啊

不過咁唔好彩今次係自己兄弟